警黑合作，主角係警，要滅嘅唔係牛屎佬

你好嬲，你以為牛屎佬打你咩？唔係囉，要打人殺人（物理上）非常容易，問題係呢個世界有差佬，差佬有調查能力。當差佬同牛屎佬合作，佢先可以打得咁開心。

我講過好都次敵人最強嘅武器係
調查能力
所以要滅嘅，唔係牛屎佬。

光復香港
時代革命

唔好亂講，兩邊都要清算
愧對嗰句光復香港時代革命

重點係警犬唔做野大於黑社會
同默許黑社會一樣
你有乜野能力打壓黑幫？
你點樣比黑幫無賴 殺人？
你做得出好講

理西佢，
將佢地綁埋一齊咪可以一次過清算

啱應該要先針對警察
黑社會搞事係天職
警察勾結鄉黑係失職

警先係重點 黑幫打人到處都有 但比佢地勇氣既係黑警

清一次牛屎佬，仲有千千萬萬個牛屎佬，我想講嘅係既然狗將調查力當武器，就要諗辦法對抗狗隻嘅調查能力，例如黑衫面罩呢啲都係對抗調查。

但會唔會有方法可以更好解決？咁先可以令整個運動更加順利。

牛屎佬唔會走，牛屎佬幾時清都得，當然我唔反對光復，但係我覺得重點喺狗嗰邊。

光復香港
時代革命

why not both

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

727光復元朗 (副題：元朗反黑反恐行動)
口號：肅清鄉黑，除暴安良
目的：以武力震懾元朗鄉黑勢力，保障元朗社區安全。

727香港人嘅主要目標有
1. 針對鄉黑黃賭毒勢力經濟進行破壞 (首要目標：黃色經濟)

大家唔好唔記得除咗元朗有黑社會之外。
元朗區同屯門公園一樣，有色情流鶯問題。
掃鄉黑圍村個時，幫埋元朗區搞掂埋黃色問題。

建議：
進行141洗樓行動，對流鶯進行驅趕。
為咗cut班鄉黑嘅收入

一樓一地址141個網有架啦。我睇下post唔post出嚟

和理非都可以係一樓一門口貼下紙仔
個人推介可以貼五十路林鄭av封面圖同鄭若驊大波圖係一樓一舊樓門口。

勇武手足可以注意睇下啲粉紅光管，啲門口cam可以點做。

同埋call埋入境處舉報有人違反逗留條件，入境處都有執法嘅權力。

舉報違反入境條例罪行
電話：入境事務處24小時舉報熱線： (852) 2824 1551 (舉報後獲提供一個檔案編號)

人地已經ready
［遍地開花］年輕紀律部隊要爬山

麻雀館大家睇下可以點搞，我唔熟

兩邊都要滅

只係而家啲人淨係掛住班牛屎佬

牛屎易搞，警察難

都係嘅，但係攔路狗後面就係政府，點都要對付。

算撚數啦 開得呢d post一係冷氣軍師 一係就比黑社會打到流曬血都唔敢反抗既東亞病夫

打爆啲卒仔先